唔靚既女仔 職場上仲有冇優勢

係呢個香港 有閪就有優勢

睇你唔靚嘅定義係點囉

唔靚應該有

柒就應該慘過男人

有化妝架嘛

Yes

有, D年紀大既阿姑會好鍾意你

香港地，豬西都唔怕啦，大把市場